msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: collective.geo.mapwidget\n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-25 14:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-13 22:16+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: collective.geo.mapwidget\n"

#: ../interfaces.py:59
msgid "A mapping from layerids to ILayers"
msgstr "Layer ID 與 ILayer 的對應"

#: ../interfaces.py:85
msgid "A mapping from mapids to IMapWidgets"
msgstr "Map ID 與 IMapWidget 的對應"

#: ../interfaces.py:53
msgid "Additional Javascript code inserted after the map widget."
msgstr "嵌入在地圖之後的 JavaScript 程式碼。"

#: ../browser/controlpanel.py:83
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ../browser/controlpanel.py:84
msgid "Advanced configurations"
msgstr "進階設定"

#: ../browser/controlpanel.py:143
msgid "Apply"
msgstr "啟用"

#: ../browser/controlpanel.py:116
msgid "Base settings"
msgstr "基本設定"

#: ../maplayers.py:89
msgid "Bing Aerial"
msgstr "Bing 衛星圖"

#: ../maplayers.py:95
msgid "Bing Hybrid"
msgstr "Bing 混合圖"

#: ../maplayers.py:83
msgid "Bing Roads"
msgstr "Bing 道路圖"

#: ../maplayers.py:77
msgid "Bing Streets"
msgstr "Bing 街道圖"

#: ../browser/controlpanel.py:163
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../interfaces.py:41
msgid "Class attribute"
msgstr "class 屬性值"

#: ../browser/controlpanel.py:177
msgid "Collective Geo Default Settings"
msgstr "地圖預設值"

#: ../browser/controlpanel.py:118
msgid "Configure Collective Geo Settings"
msgstr "地圖設定"

#: ../browser/controlpanel.py:38
msgid "Default map position"
msgstr ""

#: ../interfaces.py:63
msgid "Enable default layers."
msgstr "啟用預設圖層"

#: ../browser/collectivegeo_macros.pt:57
msgid "Find places"
msgstr "搜尋地點"

#: ../browser/controlpanel.py:176
msgid "Geo Settings"
msgstr "地圖設定"

#: ../maplayers.py:101
msgid "Google"
msgstr "Google 地形圖"

#: ../maplayers.py:113
msgid "Hybrid (Google)"
msgstr "Google 混合圖"

#: ../interfaces.py:64
msgid "If set to true, the default IMapLayers implementation adds all enabled default layers from the geo settings tool."
msgstr ""

#: ../interfaces.py:96
msgid "Javascript code which returns a new instance of this layer and does not expect any parameters"
msgstr ""

#: ../interfaces.py:52
msgid "Javascript extras"
msgstr "JavaScript 額外設定"

#: ../interfaces.py:95
msgid "Javascript factory"
msgstr "JavaScript factory"

#: ../interfaces.py:24
msgid "Javascript to configure layers."
msgstr "用來設定圖層的 JavaScript"

#: ../browser/controlpanel.py:105
#: ../interfaces.py:58
msgid "Layers"
msgstr "圖層"

#: ../browser/geopointform.pt:32
msgid "Manual settings"
msgstr ""

#: ../browser/geopointform.pt:5
msgid "Map"
msgstr ""

#: ../interfaces.py:84
msgid "Map Widgets"
msgstr "Map Widget"

#: ../interfaces.py:34
msgid "Map id"
msgstr "Map ID"

#: ../browser/collectivegeo_macros.pt:64
msgid "No corresponding geographic location could be found for the specified location, possibly because the address is relatively new, or because it may be incorrect."
msgstr "找不到對應的地點，可能因為地址過新，或是地址有誤。"

#: ../maplayers.py:54
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap"

#: ../interfaces.py:25
msgid "Returns some js-code to set up available layers."
msgstr "傳回 JavaScript 程式碼來設定圖層。"

#: ../maplayers.py:107
msgid "Satellite (Google)"
msgstr "Google 衛星圖"

#: ../browser/collectivegeo_macros.pt:71
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../browser/collectivegeo_macros.pt:75
msgid "Select a location from the list below to set the coordinates."
msgstr "從選單來指定座標。"

#: ../browser/controlpanel.py:61
msgid "Set default styles for geographical shapes"
msgstr "指定預設的樣式"

#: ../browser/controlpanel.py:39
msgid "Set the centre point and the zoom level of the map used when the system cannot use any other point to center the map (e.g. when displaying the map to georeference an item for the first time)"
msgstr ""

#: ../browser/controlpanel.py:60
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: ../interfaces.py:47
msgid "Style attribute"
msgstr "樣式屬性值"

#: ../maplayers.py:119
msgid "Terrain (Google)"
msgstr "Google 地形圖"

#: ../interfaces.py:42
msgid "The html element class attribute."
msgstr "HTML 元素 class 屬性值。"

#: ../interfaces.py:48
msgid "The html element style attribute."
msgstr "HTML 元素 style 屬性值。"

#: ../interfaces.py:35
msgid "Used to identify the map in the dom-tree and to lookup an IMapWidget component if necessary."
msgstr "以 DOM-tree 方式來識別地圖，必要時會尋找 IMapWidget 元件。"

